"Wat voor soort persoon?"
The Watchman was niet bijzonder opgevallen; hij moet zeggen als werkende ; om het beste van zijn overtuiging had hij een stof gekleurd soort kleren aan, onder een donkere jas.
De bewaker die meer licht op de zaak dan ik deed, en natuurlijk; niet mijn reden voor het bevestigen van gewicht.
Toen ik had verlost van hem, waarvan ik dacht dat ze goed te doen zonder verlenging toelichtingen, my mind was veel last van deze twee omstandigheden tezamen.
Dat waren ze makkelijk van onschuldige oplossing afgezien, - zoals bijvoorbeeld sommige diner of diner thuis, wie nog niet had ondergaan bij deze watchman's gate, misschien zijn afgedwaald van mijn trap en verbrede slaap er, en mijn onnoembare bezoeker zou hebben opgeleverd met hem hem inzage te geven van de manier,--still, aangesloten, zij hadden een lelijk kijken naar een zo gevoelig voor wantrouwen en angst als veranderingen van enkele uren had me.
